[開始忍唔住要提]唔該,唔好再用反話/fake news做標題黨開post引人去睇

呢種行為好撚自我中心,連登唔係淨係你既意見/戰略/資訊重要
你正正經經開個post,大家判斷係重要既話,就自然會多人幫你推post同多人討論
若然靠嘩眾取寵既手法昆人入去,絕對會引起人反感(無論戰友定中立人士),而且呢類post成為常態既話會造成訊息混亂,誤導大家

【拒絕標題黨】

對唔住

呢個一定要推

已經受夠啲標題黨

推